比哈利簡尼講中，沙拿今季現晒形

廢撚到仆街！

佢自己今季都唔係好勁